其實隔幾耐屙一次屎先正常

有中同兩日一次
亦都識人係一日三次
到底隔幾耐屙一次屎先正常

利申：知道自己唔正常 試過差唔多一個禮拜冇屎屙

一日一次至兩日一次

好密
點先可以做到

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

我冇屙過

利申：靚女

我一日三次

清食開咩

好羨慕
Ching食長齋？

成日都無屎屙

食開新會然

一日2次 至少一日1次

一日二次囉

睇書話早上做完運動最岩痾

你有冇正常食野先
會唔會話食好少or好流質？
見字飲水

半個鐘

有
一日三餐
飲好多水
有食菜
但係都係賴嘢

一日三次郎
我平均五次，係屋企全日嘅話

一星期一次一撚定係唔正常啦屌

1~2次. 朝早食完早餐一定屙一次, 夜晚果餐係屋企食得多菜

唔係呀 我都唔知我依啲叫腸胃太好定太差但係我老母每一晚都會逼我食一大碟菜唔知關唔關事

1日1~2次

差運動

我知

3-5日 想柯咪柯

手撕雞

最少要2日一次啦

一日一次

一日一次
都係軟便但不是稀爛
就係最健康

我都係，但最慘係返緊工又突然想去，但返緊工我係冇得去廁所

珍
平時冇乜點運動 因為冇時間

Ching 個口係直通肛門？

同樓主一樣 有時隔三四日先有屎屙 好羨慕日日有屎屙既人

一日2至3次 唔食得多菜 唔做開運動
懷疑原因係懶人多屎尿

行多啲路/樓梯
唯有係咁

肯定關事
有食菜未必屙得出 但係冇一定唔得

Ching係新會然

最緊要屎唔好硬又唔好爛
基本上兩日一或者一日一
睇下食野多唔多

你肯定呢個唔係巴士班次？

每日最少疴兩次

我都係

一日兩至三次

洗唔洗掛返個p牌先

其實無所謂 無端端個次數有好大改變先要驚

想識

一個鐘三次

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身吾舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾吾出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

認真答
我問過醫生佢話一日不多於三次，一個禮拜不少於三次係正常

一年一次

咩事

每日最少一次 最多三次

介紹你用一個網站
可以搵到好多嘢睇

所以你仲未甩p

要買野食比你嗎

以前2日-3日一次

1日2-3次

摩打手撕雞

腸易激 1日起碼2次

啲回覆
有冇咁多新會撚線

一日兩三次但急果陣會肚痛

高登野死返高登講啦

1~2日一次。 多過2日嗰啲諗起都臭。

食素多年
正常我一日兩到四次
視乎前一日食咩類型既野
以前食肉獸可能一日一次到兩日一次，而且仲要唔多
依家係好肯定會知道自己食幾多係去返幾多
身體淨乾冇宿便
個人精神好多，訓覺既時間都唔洗咁長

多數一日一次 有時會兩次

個身體慣左，一日二三次

一日三次嗰啲會唔會係食錯咗啲咩

最幸福嘅病

Hi 救命呀

好似話個頻率冇大改變就得
無論係一日三次定三日一次 只要冇大改變 都正常
（好似係）

最期待的畫面

返高登我派撚左膠比你十世啦

幸鬼呀 成日食飽都要搵廁所

通常一個禮拜一次
最長試過兩個禮拜

一日起碼兩三次
起身飲水食少少野，痾第一次
晏就食飯有時痾第二次
番到屋企夜晚痾多次

一日一次

飲水 飲水 同飲水

大絕：早餐飲熱奶茶

以前腸胃好差，唔係日日有得去，屙又屙唔清，仲要臭到

後來食家樂氏隻全麥維

堅係通便之皇

我自己就食埋益生箘

家下日日訓醒準時就屙

又順又唔臭

麒麟果po

我多數都係靠凍奶茶
但係已經每日一杯 驚再飲落去會生腎石

正常計係一日一次

一日三次
屙到肛裂睇醫生

食麒麟果

食半個好似食左瀉藥咁
(隻果真係有輕瀉作用)

睇你洗唔洗番工啦

On9仔死返入你老母個臭閪到啦

呢排網上返學
即係冇工開又冇學返
日日喺屋企自閉

做crunch果d

朝早屙3次 晏就1次
夜晚好少屙

睇咩日子遮
假日咪一日一次
番工就大約三到四次啦

嗰三次四次其實只係入廁所玩電話

翻工時間大約一個鐘一次，每次十分鐘

一日兩次

建議你屋企加個日本洗屎忽廁板 好有幫助

一日一至兩次

起碼你條大腸好勤力

食益生菌調理下腸道好好多

一日一次先正常，屙既屎係你兩日前食既野，所以正常係一日一次

有冇灌腸功能

有專家講過，一日阿一次至三日阿一次都係正常。。
但我覺得正常健康嘅人一日最少阿一次

一日兩次

返工可以去幾次 放假去一次

想食靚女痾既屎正唔正常

放鬆下
以後終有一日會痾到

一至兩日一次，早餐後食火龍果好快去到

日日都屙

三日一次至一日三次都係正常，如果一星期一次已經係便秘問題

靚女唔屙屎的

一日兩至三次
返工都座底一次 有時兩次
夜晚食完飯痾一次

發覺愈肥既人愈多屎屙

一日三次

年經咁濟

一個月

使唔使我買糖水糖水車畀你食？

我排骨

忽必烈

想屌

每朝都要痾，唔痾會肚痛
每日至少一次

食 紅色火龍果，飲 西梅汁

痴撚線 我一日都要五六次左右 我懷疑自己係咪有病

試過飲完之後feel到有好多爛屎谷住 但係都係屙唔出

健康post都引到咁多新會然

好柒

靚女係咪唔會疴屎

我3-4日先屙到一次

更表黎?

長期便秘到底日日有屎all係咩感覺

你一日食幾多餐一日咪去幾多次囉

一日3次
成日汶屎汶到屎眼損

我一日兩次到 有時三次 全部唔係肚痛

依家啲會然有好多冇上過高登
利申：舊登年代做咗好耐CD-ROM 去到自己有大學email嗰陣已經變咗廢老論壇 唔想去註冊了

一日一次粗長
一日兩次就多數肚屙先咁

以為係我自己留言

返工先會日日痾

咁可能最近出口嘅屎已經乾硬晒，真係要見一見醫生。。。

食唔食糖水？

一日4-5次

柒能到

但幾靚 手撕雞

我都係 但啲屎除左第一次之外 都係條狀

唯一缺點係食辣就屙到仆街

唔係掛 我一日最少3次 有時食得多野 玩下手一日屙4-5次

摩打手絲雞

咁你咪撚用高登icon啦柒頭p牌仔

裝返個p牌啦新會然

拉

咁啱嘅 我都冇
利申: 靚仔

一日至少一次最正常掛
之前睇過日本健康節目話痾唔出嘅人可以試下放鬆心情
成日凝住自己去唔到廁所特登搵方法去痾反而會因為緊張痾唔出

慣咗每日lunch後就想屙
夜晚沖涼前再屙

一日一次，急嗰時嗰好忍左佢。大把你柯。

兩次
返到公司一次
食完晏一次
定時定候
有時放假係屋企會痾唔到屎

佢切L咗九成腸

急就痾唔急就唔痾
我無記

你條腸應該塞滿哂屎

腸胃炎？

唔好再講了

都唔知邊個一日一次先正常
急唔急屎係個身體話事，你身體頂唔順記痾架啦

一日 1-2次

唔係仲有篇文嘅咩

平時傷風先痾

屙屎都有班次？7點一班，八點半又一班，9:55係每日嘅尾班？

一日一次
利申：食肉獸

一日幾次到一星期一次都有
你唔係特別唔舒服/ 逼到d屎太硬就得
個個人都唔同

利： 藥劑師

做咩要迫自己柯

問過醫生，一日三次至三日一次都係正常範圍

一日兩次最健康
我就係健康代表

一睇你就係，多肉少菜，少飲水，唔做運動

跟師兄試下隻全麥維先 近一年腸胃差左好多 2日先有一次柯 要改善下

習慣左每日一起身就一定會去屙屎
如果唔屙就成日都囉囉攣

多啲𨳒屎眼
就會解決便秘問題

隔住個mon都聞到樓主啲屎味由條腸到噴出嚟

一樣一日三次，但每日都多肉少菜

日日最少都兩次

有無人同我一樣食親飯都想屙屎

肚瀉師

搞搞下連精神都出問題

一日一次
耐冇出街試過三日先一次

出門前
放工返黎
睡前
三次基本

邊隻？求推薦
我靠日日飲大量水同食兩隻蕉 日日屙

早晚一次

每日至隔日

錯 靚女係會痾 但啲屎係香嘅

個屎忽都好勤力唔講啦再去屙一屙先

點解你要咁柒？
係咪專登？

一日四次
不過黑色屎係咩事

我一日兩至三次

一日一至兩次先正常，以上先會當係瀉
而且係講緊唔駛點用力就出到黎個隻
其實唔係好難
唔好食咁多肉就得

多數都係 胃出血 或者 生痔瘡
再唔係就大腸癌

認真答，
由細到大都係3-5日一次，
耐既話可以7日

金奇異果 牛油果都幫all屎

去"劣質"黃店食完包痾

呢度連登喎

咩==

1日1次， 沖涼前坐到有為止

2日all唔出就好辛苦

食菜對我黎講無咩用
食生果一定有得去

收皮啦

邊隻益生菌？

番工就每個鐘去一次
唔番工就一日一次

Bio老師話一日三次先正常

一日兩次
利申：鍾意食菜

一日兩次都正常
我就係
利申 有食菜同probiotics

咦 你肯定成肚都係縮便

本身3，4日一次
自從日飲兩杯奶
一日一次

每日痾4次，每隔4小時痾1次，每次痾兩粒.

我一日一次
一訓醒坐下就會屙

懶人多屎尿

多到賴唔係幾好咩

一日食幾多次屎屙幾次

收皮啦 未又係喺連登出現過

一個禮拜一次

我個人就一日一次。間中兩次

唔食生果蔬菜？

一日最少一次 平均每日2次
出街煩撚到痴線

便秘7-10日一次 仲要痾極都仲有但痾唔出
麒麟果西莓汁咩都試過哂 啲fd陪我食就痾都七彩 我就乜事都冇
差在未試甘油條

最差一星期一次
最好一日一次
平均3-4日一次

我腸胃炎果陣都無你咁密

做運動好緊要
唔洗話跑步個啲
係屋企郁下就得

same我以前都係5-7日先會有輕微便意，飯就照食，但d大便唔知去哂邊....成日肚漲漲咁，好唔舒服
咩益生菌、五青汁、咩秘方試左好多完全無用，最後都係試左n個中醫調理先無啦啦變好左

btw甘油條其實無咩依賴性，唔使咁驚，真係頂唔住可以用

一日一次
每朝一起身就有得痾

一日兩次基本啦

急先痀
有時一日一次
有時三日兩次
最勁試過成四日都冇屎痀
痀完出黎果吓好撚有成功感
不過屎忽薩出血

真 有時一次都覺得個肚好漲咁

細個都以為係，有排老豆老母每晚都整一碗菜俾我逼我一定要食曬，有少少改善但作用不大
最有改善係小六個陣睇過中醫，食咗一排藥，個排就日日都有得去，後尾停咗又恢復原狀，
依家大個咗冇咁討厭菜同生果，但係都係keep住係咁，
我諗同體質有啲關係

一日一次
果日冇屎痾會谷住上火
用甘油pump 啦，一唧完 一分鐘黎料
痾完一身輕

舊登已經開始上，都要google 先知。個個日日都mon實連登咩，唔洗下下話人p牌嘅。比較想知最後屎眼洗唔洗做手術

一日兩至三次， 朝早公司飲完咖啡一次，中午食完飯一次，夜晚屋企一次

一日一次至一日兩次

正常食就一日屙一次
減量食既就兩至三日先屙得一次

Blockrd 貼數字洗板

定係平時唔郁動成日坐？
或者試下食啲膳食纖維，西梅
長期有宿便對大腸唔好

我都唔知自己到底仲咗幾多未出

咪係
日日食咁撚多野一日一次都痾唔到果d 人把口肯定成個屎坑咁臭

你個人好毒

一日三次係基本
放假可以一日分6,7 次

認同，正常應該一日一到兩次，身體會有個時鐘去廁所

屌
有咁多新會然

一日起碼一次啦

返工唔痾屎食煙D時間好難過

最健康係逐餐屙出嚟
同埋屙嘅時間係十幾秒
一下 一氣呵成就屙晒

曾經有一段時間食素
可以去到咁嘅狀態

所以你就知香港人有幾咁唔健康
幾乎無咩人係無便秘

想像唔到點樣一個星期一次
我日日3-4次 次次都屙好多
一星期先一次 咪會屙到塞爆馬桶

一日三次都正常？

一日兩次
一起身痾一次(正常屎)
食完早餐一次(爛屎)

入嚟就係為咗睇呢篇

一日2-3次不過好睇你係咩腸胃

一日食幾多餐就應該all幾多次

已封鎖會員 43碎(失業）

弱智仔

想屌屎眼

你用緊果啲咪高登搬過嚟囉
柒咗就深潛啦gap仔

2-3個鐘

你便秘喎

一日兩次/ 三次

早晚一次
多食水果同飲多水有幫助

有時一日一次
有時一日兩次

利申 今日屙緊第二次睇到呢個post

一般兩日一次，但3-4日先去一次都唔出奇

每朝嘆杯奶茶/咖啡 必痾

一日三至五次，全部都正常痾

以前1日一次
依家變左幾日一次

你有你唔會咁講
日日朝早都要瀉兩轉
番工搭車有時痛起上黎要跳車搵廁所

放工 放假都唔敢出街 唔敢約人食飯去玩
一定要搵廁所 一定會急同肚痛

你仲想唔想要呢個病 我就唔撚想
但偏偏上面係我每一日既寫照 屌

無話幾多次至叫正常 去嗰陣 暢唔暢順 啲屎嘅色形狀 軟硬

可以忍到一日得一次 正常一日三次

同樓主一樣試過一星期都無屎屙
聽朋友講就算無屎意朝早都會坐廁所 坐坐下就有屎屙但我完全無屙屎習慣 急屎先去

一日唔屙屎D屁已經好臭

好痛😛

我一日兩次，每次都正常，超舒暢

睇名就明

呢道大多數高登過塘嚟架啦傻鳩，成地沙啦

諗起手絲雞就諗起日和
話事話佢究竟去咗邊？
見佢高登個AC已經無用
但又見唔到佢過嚟LIHKG
好掛住佢

正常係一日兩次。。。
樓主下世小心d

日和會喺上年6月後開始變地底泥

一日一至兩次
唔洗好用力好快就可以排便

靚仔靚女唔洗柯屎㗎

一日最少三次
出街食完飯一定要搭車走之前搵地方痾左屎先

補充
飲完咖啡半個鐘後就會急到賴

咁恐怖咁個肚咪脹到痴線

一早一晚

一日一次係基本

咁你啲屎咪谷上腦

一日食幾多餐，就痾幾多餐+1咁多次屎。一日三餐就要痾4次屎先健康

每日一次

飲夠水重要過食菜
識人唔飲水, 餐餐食成斤菜都無屎痾

朝朝坐係馬桶半個幾鐘都無

我都係 一日幾次

如果佢當年無痾屎佢今日幾多歲？

翻工嘅話 最少一日一次
有翻過office工嘅一定知點解

嗰啲係低我一個lv嘅靚女

識嘢呀 屎眼100%處
唔似出面啲女一出世就俾啲屎破處

試過去布吉全程係酒店hea就一日七次

一番香港就3日一次

就係想睇呢個回覆

我就鍾意等落雨天先屙嘅

每朝6點都有得痾，但係我7點起身

一日一次基本

好耐無見過

幾時有柒 成班扮老屎窟以為好威威 邊個柒

成班25狗

兩次，食完早餐屙，食完晏晝屙

以前有食早餐 日日都有得屙
自從無食就變左2-3日 先屙1次

1日3 4次 食得多痾得多🤣食完好快有得痾

認真答
你排毒好差 新陳代謝唔好

食多d生果同菜

兩日痾咗10幾次

每日

每日飲益力多

密過戲院播戲

一日三次至三日一次為之正常啦

平均一日3次。出門口一鑊 食完早餐一鑊 食飽夜晚一鑊

成肚屎

益生箘係倒落口果隻

有好多款

我果隻萬寧買

家樂氏果隻全麥維就好多超市有賣

佢100g有20g係纖維，係所有食物裡面最高的

水果纖維牛油果已經算數一數二，無記錯先係得6-8g

我覺得腸胃好左準時屙先正

好少會遇到係街急既情況

我果隻叫Bifina S，日本仔野

日本電車既時刻表？

試下，不過唔好食咁多

一下太高纖腸胃會唔適應的

你google下，d營養師話一碗仔已經夠

靚女啲屎粉紅色架喎

我意思有無圖睇睇你食開邊隻益生菌

由細到大都隔日有
大個先知要日日有先叫健康嘅腸胃

十日一次

日日食野，當然要日日痾屎

每次飲完奶就屙
一日去兩三次

最好24小時一次 最遲48小時

仲記得當年啲狗公話要揸車送粥比佢食

你個名

每日一至兩次

點解日日食菜飲水都仲係粒粒屎

我一日一次 早午晚都食菜

食左幾耐？
食食下停會唔會還原？

我自已覺得益生箘係調理

隻all bran 先真係通便

益生箘我無停，但之前係一日一包宜加隔日一包

keep 左大半年左右

菜唔一定有高纖維

其實人人唔同 一日一次兩次 或者兩日一次都可以係正常
只要唔好突變就冇問題

當然唔係講緊痴線到一個月淨係屙一兩次

日日食香蕉 奇異果 橙 兩款菜 2L水都係唔靚屎
可能壓力大

唔知佢本人有冇諗過咁多年後仲有人講緊

我每日一～兩次

就係有 真係有 lol

除咗呢啲仲食咩先

我都係一日兩三次左右
首先朝早食晚乳酪會痾一次先
之後就唔定時

有呢篇野嘅時候我啱啱升中學
冇辦法去留名

呢篇嘢都用咗10年以上了

真
如果佢未柯死既話

如果佢當年冇屙屎嘅話而家係幾多歲

唔知佢破咗處未呢

想插你屎眼

最撚慘係你feel到個肚有好撚多屎但痾唔到
谷住谷住個feel好撚難頂

懶人屎尿多

一星期一次笑撚咗咪成肚屎

我就3日食一次

最健康係每餐食完都屙一次添

巴打未番工?
番工之後 起碼一日兩次

巴士時間表？

唔洗瞓？

黑洞

一日兩次好舒暢

半年

隔6個鐘一次